又話you will never walk alone嘅

點解要叫model死全家

個龍好撚慘 冇人理佢

一陣打到佢you never walk again

驚Karius自殺

你估班死猁狗真係ynwa咩 開定菊花個龍

嘩，患難見真情

好悶 得啲fucking die fucking shit

猁迷子成日笑人割蓆

同連登d利19樣 又係鍾意叫人死全家

路夫雲都怕左班球迷

Del ig

同曼聯親親爹哋->摩連奴冚家剷有異曲同工之妙

一定係假猁

YNWA!!!